(彈丸論破1) 岩岩破左，其實單憑證據夠唔夠知事件經過?

可能我渣，兇手唔算勁難估，但事件經過真係無次估得中

都係劇情帶住
唔會搵完證據就諗到

特別係偽娘個章， 完全0頭緒

老實講呢隻都唔算係咩推理game
推理個part主要都係用黎包裝劇情
但係劇情真係好正 2真係玩到個個人都想佢唔死

至於v3

推理用黎包裝劇情
2玩到ch.2，七海同霧切個feel好似 估唔到十神係第一個死，對狛枝好反感，一開波跟出跟入，已經知唔方好野，知道佢諗乜之後直頭想佢快d死

當你知狛枝個故事同目的你就唔會憎佢

第一集好多都估到尤其是賭神個到
但第二集就真係可以完全冇頭緒
btw 第一集有d抄算計呢本小說

開頭都覺狛枝好煩搞呢搞路
爆完機之後就幾鍾意佢

頂，你咁講姐係佢會好後都唔死

咁我就唔多講啦
我對佢改觀係因為佢係爆機之後個小遊戲度講野好gay

算計 睇下先
賭神太明顯 有d兇手膠在成日想嫁禍比人 反而露出馬腳

就算我玩咁少 都feel到佢對男主虎視眈眈

玩完1,2去睇3, 真係睇到好滿足,
未來篇果首op正撚到呢

第2集九頭龍果章要指出兇手果陣,
真係屌, 唔想係佢
吊頸果度又係...勁唔想d人死
第2集最唔鐘意既角色都可以話係個廚師

我覺得一二都好易估到。反而到左v3真係難到，根本唔知個主角要用咩偵探頭腦先諗到，尢其是尾二個章

我覺得v3前半一般般，去到後面啲章節我覺得可能係咁多集劇情寫得最好。唔單止劇情難而且複雜深入同時又帶出整個遊戲嘅意義同埋想對玩家講嘅嘢。

狛枝世界第一

仲有個after story動畫 講佢 超正

v3第一章

2 玩到第3宗殺人事件，好灰估唔到你係兇手 等我仲係七海之後升滿你好感度 (不過佢d高潮樣幾正)

好多人覺我v3麻麻地
但我覺得ch1 同 ch5 水準以上

同埋v3爆完機個卡片育成同衝塔幾好玩

唔好再玩呢個系列 v3結局爛到仆街

玩左陣頂唔順
放工玩到頭痛D 人又多

爆完第2集 煲埋動畫就補完個完整故仔 (不過其實1-2遊戲中間仲有個絕望少女)

而動畫跟官方次序就未來篇1->絕望篇1->未來篇2->絕望篇2->未來篇3->絕望篇3->......
但個人認為先睇絕望篇 (但hold住最後一集) -> 未來篇 全部 -> 絕望篇最後一集 都可以

咁有咩其他好玩

對我黎講好唔好玩 除左劇情 角色吸引力都好大影響

不過我係睇攻略個陣被劇透左少少
聽講7sea會係v3死好影響個mood

做咩睇攻略
玩劇情game睇攻略 就算係 google search 下 就咁第一頁show結果都好容易出事
總有D仆街強調地劇透

劇情v3 比起2係差D架啦
不過你要既角色吸引度 我覺得v3做得好好多

2唔係太接受到咁多角色黑化

v3千其唔好玩第六章後半no.53奸角出黎之後
你會超後悔

ch6推翻曬1-5 d舖排

過完ch5當爆機

V3 Ch1 玩完嬲到唔想繼續玩落去

玩第三集先點知劇透晒

玩完ch6我驚你直頭有陰影

玩到2 最終島
而家感覺反而係 隻game經過唔難估 動機同兇手先難估
根本鎖定唔到中二病係兇手 個個都用到相同手法去行兇 可能佢真係去屙尿先聽到鬧鐘聲

完全同意

一早玩完啦 係第一章我以為係真____點知 唉

巴打 節哀順變

我第一次接觸玩v3又唔覺太差喎
可能有新鮮感啦
雖然結局真係太on9

2最鍾意田中
破壞神暗黑四天王

公主是咪鍾意佢

條友中二病到仆街

左右田和一都好搞笑

衫田有公主鐘意 正

又唔好講到v3咁一無是處，第五章精彩程度可以媲美二代第五章

結局就算鳩數啦

v3結局真係鳩屎到日本仔同鬼佬都狂屌 推翻曬前作
但係ch1比到好大驚喜我
ch5唔洗講 同柏枝一樣咁有趣

七海

我屌 破左2 好虛

七海
玩完第二就去睇動畫希望同絕望篇啦

比你地講到咁我之後唔玩v3鳥

打破第四面牆，唔係每個人都接受到架
最終章就好似被作者指著黎笑，你就係一個m玩家啊

V3差在結局啫

王馬正到

V1 v2好正，劇情都出人意料

V3我覺得精華係第一章，我估兇手個度估到last 1先知原來係佢

以後既殺人事件可能已經玩完1 同2好易估

結局其實遊戲廠商都想叫你地咪再要佢地做續習

因為已經玩到無Q了

v3真係可以玩到第五章 之後就stop啦

第1,2集唔洗加個V字

果陣我砌呢個名砌左勁撚多次
暗黑四天王破壞神, 暗黑破壞神四天王, 四天王暗黑破壞神,
好似全部都好通順

第一章玩啲咁嘅嘢真係好攞命,玩完之後好鬱悶

我都想玩V1 V2 邊到有得買?

其實如果跳出到個mindset，第一章個兇手唔難估
但真係唔想承認

我覺得始終有d伏筆位係有機會出續集

個動機仲要係為大家好

Ps store有 有齊1、2集

可以睇埋動畫既.. 槍彈辯駁3 －The End of 希望峰學園－
有未來篇同絕望篇
絕望篇係遊戲第2集既前傳
未來篇係成個世界觀既完結篇(好似係)
強烈建議玩完再睇

1，2 集都可以係開庭前推理成件事件
V3就唔得，好多證據都係開庭途中先出現

steam成日有特價

一去到偽證就要睇攻略

動畫整得好差

玩到v3 差唔多尾
V3估兇手就真係難 同埋係估佢唔撚到

真係勁impress。。
但同時又服左佢做死咁多玩家

我愛狛枝

所謂絕望事件，係指苗木(v1)入學後，個超高中級希望(2教員室掛畫個呀伯)比盾子既絕望影響，殺左15人，跟住預備科全部自殺，除左日向創。 咁其實個超高中希望一入學就係呀伯黎?

絕望事件個超高中級希望係人造嘅,因為都係擁有所有才能所以先同個阿伯同名
嗰位人造希望你玩到第6章裁判就知係邊個

當係補完故事囉

我都係一開始對狛枝好反感，但爆完機就變左最鐘意狛枝
佢根本係超高校級痴線佬
做好人同壞人都咁痴線

佢第5章嘅計劃真係要寫個服字比佢

狛枝

狛枝廚分享靚相

我玩得好開心

邊到睇

係咪呢個

原來講緊OVA 好好睇

請緊BD 2.5 狛枝夢嗰集呀？

王馬

睇左動畫會唔會劇透v3? thanks ching

玩v3最緊要知道佢同前幾集唔係同一個世界觀，唔係你可能會失望
所以唔會劇透
不過我無睇過動畫，聽聞唔好睇

第二代嘅動畫講日常至佢地點樣成為絕望 原本係好溫馨嘅一班

我覺得好睇 未來篇就差啲

未玩2代請skip下面

唔會 唔同故事線 可以話係唔同世界
動畫有兩篇
絕望篇ok好睇 講2代d人點解會變成絕望殘黨同七海點解變左AI
未來篇講1代d人走左之後未來機關同絕望殘黨既事 但劇情真心不了
而絕望篇最後一集係接返2代遊戲之後 同 未來篇之後既事 所以未來篇個垃圾又唔可以完全skip.....你只可以播快d

睇緊未1 的確幾悶

岩岩破左右未

幾好笑 加油

買v3未

唔係bor 睇到第2集 又幾有戲
但限時內 冇死人 好易姐? 綁起全部人咪殺唔到 game clear 。。等我睇落去先

唔想玩完1，2咁快v3,怕消化不良

屌 未來機構d人應該精英黎 點解個個on99咁 用多數決搵叛徒 乜證據都冇 用d咁蠢既方法

葉隱都做到未來機關啦

。。。駁唔到
條友又用3億買水晶球

。。。dllm 還我朝日奈

肉便器就由得佢啦

我幾鐘意葉隱 條友好cute

有d似hxh個里昂里奧

V1 V2未出喎 咩事呀

苗木係1唔係v1
V1V2現實世界未出

未來篇睇到第8話，點解變左打鬥漫咁

我知佢好多h漫，但點解話佢肉便器

sor我係講1，2
以為有得v3，1,2前面都要加個v字

第一代處死霧切ending

1﹑2 代D cases多數可以喺入審判室前估到兇手同大概手法
係偽娘果單十神搞亂檔無可能事前估到真兇(作為推理迷玩到依到屌左出聲)

ching有冇其他好玩/好睇推理作品recommend

通常睇多，日本代表係 金田一，西方代表係agatha christie(東方快車﹑and then there were none﹑witness for the prosecution)

玩就依排玩緊 逆轉裁判，可以當係無mini game同媾女mode既彈丸

其實我都搵緊仲有咩本格推理game好玩，LA noire果D審問太煩又唔夠推理

未出v3時就叫 1 2
出左v3但未玩就會叫 v1 v2 v3
玩完v3就唔會叫1 同2做v1 v2，只係會叫v3

精闢

金田一睇小說定漫畫

完全正確

漫畫，中意推理一定要睇

....霧切.....個作者咁惡趣味，邊個受玩家歡迎就整死邊個既?

Sor 自動回左兩次

bullshit 幹部殘殺，就係為左引御手洗用希望影像? on99999999

未來篇真係睇到唔知比咩反應好

好彩睇左未來篇先，而家睇絕望篇洗滌下心靈

v3我玩左3章 第一章就真係做得好 第二章如果冇左某件證物根本是但邊條友做兇手都得 第三章就算啦,個兇手都痴線既

逆轉裁判好玩嗎 有冇玩過方根書簡 求評價

唔關h漫事 呢張官方cg黎